【瘋了，都已經瘋了】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

樓主垃圾

屌你老母 1001都比人搶埋變左1002

連狗食屎狗黎

我正想講

【星球人】卡尼：被阿仙奴遺棄令我變強

【體育】熱刺首席射手哈利卡尼少時曾被阿仙奴青年軍放棄，他認為這段經歷令他變得更強。

2001年，當時還在上學的哈利卡尼（Harry Kane）被阿仙奴青年隊放棄，他輾轉下加盟了兵工廠的死敵熱刺。18年後的今天，卡尼現時已為世界最強前鋒一，也是世界盃神射手。

回想起被兵工廠拒絕的經歷，哈利卡尼道：「我8歲的時候就被放棄了，在8歲時，你不會知道如何應對，幸好我的家人一定支持我。自從那時開始，我的肩膀上總有碎片，我經常希望證明人們看錯了我，並證明給自己是可以的。無論在體育層面及非體育上，我都經常保持競爭性，希望成為最佳。」

這名已為熱刺射入176球的前鋒還表示，當日的經歷是他今日成為偉大射手的原因：「我認為有一些人看見你每周為熱刺及英格蘭出戰時，會認為這是一件容易的事。但很多人都不會欣賞你曾經歷被人淘汰，以及這對球員的影響。」

般尼VS熱刺
Now621台23/02 20:30直播

圖片來源 : ©AFP

留隊跟爺爺就會變晨操之星果啲

熱狗廢到

雲加

聽晚猁和波 牙犬然波就可以上前四了

ToT 1:0

燈死熱狗

無波睇 無內戰 都無人pro club
偽毒多到。。。

唔係10點pro咩？

咪撚燈啊屌你

立即買熱反勝

When said

唔用牙祖之後般尼好左啲咁

tg 羅寶講 好似係

講完呢句先入ga

等睇熱狗反Cup

Dklm 自私tg gp x(

準備完場屌爆佢老母

好撚型

熱狗好波

貢買唔買右閘好牙
轉返4231比狗岩唔岩踢牙

Where’s the ball

膝頭
希望佢keep到速度
唔係都唔知佢有咩用

以前佢都踢開4231架啦

原來你冇入

排鳩禾 死羅寶 平時佢ps message 我

熱門個綠帽post
個肥妹之前玩17睇過佢開live
原來真人對波咁核突

抵啦做25
你留tg叫其他手足加返你囉

屌熱狗

Kane real world class striker

玩完，等反cup

燈到反杯

mma

般尼咁屎架

自己睇tg啦25狗

ToT又贏

不和熱準備絕殺

今季已經好多場係咁
穩得一匹

雲加又贏

Pro有tg谷？-_-

Barnes!!

Wa!

2:1，

GOALLLLL

血精 都無份

頂住牙般尼

GOALLLLLL

我好撚開心呀熱狗輸波

Kane條仆街果然NLD前復出

熱狗今年好似係最多90分鐘後入波嗰隊

般尼頂住呀

角球旗玩得幾好

般尼經常頂唔到全場

熱狗

未和過牙

垃圾po

4分鐘

明明可以推入禁區都帶去角球旗

般尼ho ball

垃圾熱狗

其實llorente真係幾撚屈 頂足咁多年

完

攻要隊友上
角球旗自己就得

輸波啦熱刺

倫敦垃圾隊

ToT 傷心死OG

鄰居

屌米燈

熱

ching delay

輸完都仲lead住阿狗10分

垃圾熱

人地爭緊英超 都好既可以專心歐聯

等俾愛蛇爬頭啦

實追唔到架啦
但熱狗輸波就係爽

有d 擔心OG
雖然係內鬼，都唔想會針

Og take care

OG 報平安啦

OG

Og

聽講去緊太古城跳樓

成班貓哭老鼠 係就買件兒子殼

買多幾個熱狗殻，等og有尊嚴地生活！

佢本身仲唔夠？
尋晚老蘭佢一拖三喎

TOTOG挽留區

Og送幾個俾我呢個黑衣仔啦

下季無埋Kane大力神

有冇人過熱區抽水兼搵返og？

Kane回家？

未來熱嘅未來都未到就幻滅咗

有美羊足矣

記住過去攻城個陣用自己cap既圖就好啦

熱狗就算輸波都lead緊我地10分
個差距都幾大

人地半季40 分，講緊係破紀錄既三頭馬車局面啊

我地季中失太多分
同埋big6打淨2隊

普捷天奴完場之後圍鳩mike dean

法國阿po d手足同共產黨一樣，打外人就縮，打自己人就叻

🏆 2011
🏆 2012
🏆 2013
🏆 2015
🏆 2018
❓ 2019

Good luck to @ArsenalWFC in today’s #ContiCup final - you’ve got this 👊🔴

又要鬥勇武同鬥外戰勁？係咪又要cap圖打水印牙

除咗卡叔返生，法叔隊基達菲都壓到上第四明尼仲要場場正選

唔係今日邊到有咁多花生食牙

我撐你一個咬撚死哂佢地

鬥身家呀屌你老母

鬥派京牙屌你老母

熱狗og恥笑區

Ok,u win
派俾禾thx

dean轉左會好耐啦

唔派俾黑衣

湯希頓久傷復出後，喺佢擔任正選門將嘅8場英超聯賽裡面，般尼5勝3平保持不敗。
早客

不了，1 vs all係牙剷先得

你當我地十萬清流架

我又唔係真熱狗，笑我我又唔會痛要笑熱狗咪爆閘入去熱狗post慢慢笑囉，你又唔撚敢

精神勝利法好波

陣間又無啦啦發脾氣搵身家躂鳩人

益下手足聽日去睇瘤

最近啲po推得咁快嘅

牙祖其實好慘
佢撲救成功率唔低

Login都懶，直接去睇樓啦你

你都未買

時也命也

本來屌柒佢地話你熱狗
又燒埋落禾到
想spin去禾到等自己甩難牙

我有撚咁多錢買咩

十皮都冇死乞衣
利申負資產

睇下樓就會有
（好似係）

你盲撚左定點？#127就睇到，#126就睇唔到？

幫下你手推下覆下你啦
見你成日想學佢地jer我

想king 下波都咁難

嘩 惡撚到牙
禾本來無份加口
你有份jer禾我都唔加口既一路
而家見人話你熱狗就扯火吠牙
面皮貢厚又學人jer人
再者無話佢地屈你岩喎 我無乜幾何參與話你係熱狗喎

開波果陣你次次都唔見人啦
傾乜波呀

Og好串

viu tv 播個場好似zoom得咁近嘅

.........50步.............

屌你老母俾左$ 播咩免費 回水牙

禾場場劇透班睇link 狗wo

莫雷拉3x1

整埋d 7son機殼仲係度串

轉左台睇疤狗

熱狗個美職新仔好快
阿狗之前都傳過

唔關事 球場細

一路講og都係ching狗路狗mk果啲
我都無幾何講埋一份
係阿狗狗竇面皮咁薄典得牙
人地講你一句熱狗就亂咁吠
我又好剷狗又好成日都比人咬啦 比人咬完咪咬返佢
網路世界不嬲係咁啦 你覺得痛咪唔好上連登
周時會比人咬嫁啦,唔係呢到比人咬都會出到時事台比痴線佬咬啦

做下生意又要俾你jer?cls

屌你呀
打錯字呀 我話佢薄呀

我洗撚spin落你度甩身咩，以前高登內戰打唔少啦

再講，就算我真係發火，比人屈都唔可以發火咩？唔通學你咁，人地講d factual野都走去發脾氣晒身家屌柒人咩

幾個camera都裝唔好就起個新球場啦

又一條戰線
連OG都參戰

依家我係咪冇整過阿狗就走去整熱狗呀？

留個名都要俾你jer la cls

我真心唔明 一句熱狗有幾閒
你平時on99咁 人迷達又要講啲on9野話人無返工又盛咁都唔覺你面皮咁薄
內戰打唔少就咬返佢地啦
扯去人地到托柒咩 我比人咬都唔會話og xxxxxx啦
9up咁認真
笑下咪算囉 你唔會真係熱狗掛?

你都有份引戰啦清唔好扮

咁不如去埋熱狗竇算啦
做人有底線

痴撚線，大家咁撚好火氣

槍頭對準愛狗啦

宜家仲有人迷愛咩

得me 係和平大使
一人少句，大家都迷普咪幾好

有位手足好勇武去熱狗爆閘屌人
不過不敵敗走 雖然好笑 不過欣賞佢勇武

你見個粉腸搶住開埋呢啲topic 就知9c花生友

嘩 般茅咁都冇事

你同上次一撚樣，邊個開頭都睇唔清楚

上次返工你講先，今次邊個講你先呀十萬清係我扯去你度咩？

般茅咁黑嘅

都有 個咩3角x係迷愛

分又多過你 又有歐聯踢
真係唔知阿狗憑乜笑人

3角x=630

同佢地勞氣做乜鳩呀
熱狗咪熱狗囉 屌返佢地老母咪得
你動真火咪輸囉死熱狗
ching狗成曰話屌過我老婆唔通真係晚晚屌我老婆咩屌你老母

個球證

花生友=食屎狗

做乜鳩

我真係晚晚都屌你老婆架

班撚屌下下鬥身家
迫害我地真毒窮

樓豬9c到

迷愛既都係弱智

又撚禾地手足

可唔可以請教下你點樣唔動火咁屌人老母？

「屌你老母！！我冇嬲呀屌你老母！！！」咁樣？

食屎啦 屌你老母
og係唔係熱狗我唔知
我只係知要屌你老味

Ching delay 成個鐘頭

Cls post

Daniel

Sor牙 我認錯
大家和平啲 唔好嘈喇

你問下mk啦屌你老母
屌人老母都要人教?

陪囡撚得閒牙

真窮牙清

食屎啦有樓已經唔係

佢平時屌人老母果時都好撚嬲，應該教唔到我

咁又係你話既，要唔好嬲，淨係屌返佢老母就得，我真心想學點樣唔嬲地屌人老母姐

屌你又9up
你條女明明陪緊我

狗咬狗好正

9c9c9c9c9c9c9c9c9

Me屌緊kasin

在職貧窮牙

路狗

搵成六七皮base

換妻

講句屌你老母有幾撚難呀?
你老母生少左個腦比你?
^以後佢地jer你熱狗就咁回返佢地啦
講真我唔明個扯火位係邊
熱狗咪熱狗囉 屌佢老母回返佢地咪得
得你先on99比佢地jer完扯火
比ching狗講得多老婆都免左疫了

50路狗 Vs CI9, 係幾正

諗起台仔換妻新聞

個件犽基都唔差

佢地老屈咋
Me 16k only

唔好鬧交啦

收到風USD 16K

ok, 我俾你屌老味
你老婆俾我屌

教精緊你呀og
不過公道d講唔好將自己做人個套 套落人地個套啦

呢兩日矛追post 典解又內戰

U

Yes 年薪usd 16k

死黑衣含撚啦

me清泉

得喇收皮啦 你果時問6c開咩價返去 禾刀系度

台妹

屌你老母 你食屎大呀
今晚我屌完老婆再屌你老母
而家交功課先 屌你老母垃撚圾

個個似你係老闆咁rich咩

講還講，唔洗提人老母既屌你老母

我夠唔明點解話你唔洗返工吹奏下你，你都可以扯火啦

嘩 屌你撚好幽默😅😅

千萬富翁又教精垃圾90後

果陣我9up 咋
認錯了，其實me 做看更訓劏房

Yes, 狗黎

交功課 三分鐘就出返黎啦

法國路狗返黎之後係咁陰啲陰啲引戰

屌你老母靜啦綠帽光
我教精你呀 唔好沉迷2次元呀 傷身呀屌你老味

牙狗成日笠水架拉

學到野了，d 90後真係垃撚圾既

格劍三子兩個做左老細
得me on99 打工牛

屌你老母 轉頭先屌你

真
翻嚟之後就日日內戰
本來好和平，日日屌愛狗

記得期期買六合彩喇 乖

最後 quote 65 定 70 + bonus

中完六合彩半退休教手足做人

阿po撒旦

6c

系，收到風笑刀梨頭囡d大腸小腸由個CI度流晒出黎🤣🤣🤣

屌你老母又屈

查蛇巧波

以前你班on9日日假膠吹奏我 夠有人認真以為我好靚仔又有錢 出黎屌柒我哂命啦 屌你老母 我又有同你計咩 食屎啦og狗

你學藝未精，d 80後都係垃圾黎

唔洗嬲既，屌返人老母就得喇

Yes
我真中立 是其是 非其非

我唔可以沉迷二次元架 如果唔係會唔記得買六合彩

想學下點有禮貌地屌人老母

再嘈一間連豬蛇刀出黎屌鳩你班90後

又互含

咁你真係靚仔又有錢牙...唔靚仔又點會有女老細睇...

100步笑50步

教人點做暴發戶

屌阿仙奴女足決賽又輸比曼城

疤

豬蛇話晒都係迷基手吹

收嗲啦五短狗，你條女比我隻狗屌啊

On9
係想學下點樣屌人老母 唔嬲呀 洗唔洗十萬清再教下你點做人牙

咁你真係靚仔嘛

點解你唔直接屌佢條囡

你老婆叫我入房訓了
今晚你食自已啦

禾地慢慢學啦

我唔係狗，你先係

D 80後連學緊d咩都搞唔清楚，辣殺

74熟肉出左未

我係狗

未

乖

普狗
屌奶星今日起唔jer pochi一個月，立字為據

卡數隻almiron唔錯喎 冇買到真可惜

翼版拖仔 好撚勁啊
鑽石眼真係堅

可惜走撚左

估唔到CEO走得咁快，如果佢地走，鑽石眼應該唔會比人削權削到走

光頭佬都冇乜leadership

想佢教禾買六合彩牙
中到點屌我老母都得

Ben yedder 以前法甲果陣阿狗 J 過
最後買左個 perez

人地唔肯嚟啫，同埋主席表現都唔差

主席俾雲加雪
雖然佢態度都應該有問題，喺韋斯咸拒絕後備上陣

你地真係好好氣 戰咁耐都有

Ben Yedder傳左兩季 說算買左都未必用到啦 170都唔夠點打英超

其實係之後轉追 vardy
Fail 之後先買 perez

我本來都覺得係 但睇左佢踢西咸就覺得佢真係實力唔夠

25m offer 臨上機reject

係
成日屌雲加
不過主席係真係未夠班

玩鳩爺爺

唔係歐洲盃個陣比華迪撚，然後搵前鋒搵到八月，搵賓耶達先，然後佢去西維爾唔肯去阿狗，最後先追主席咩

冇上陣球員不嬲最勁 阿狗已經好多年冇個穩定地勁既人

咁比我都會學華dee留低係叻準
好明顯佢果年個form一定係one season wonder

太技術流，唔夠撞
英超唔啱佢，嗰時留返喺拉科嘅話佢而家會更好

卡叔

唔係啦 佢鐘意做配合踢波用腦
起腳唔多但射術唔差
所以做唔到x factor 正選又未夠班

卡叔第二季
不過佢係真心勁嘅，佢喺我心中嘅地位比二五雲更高

唉 睇返我地下個轉會得50m...
兩個前鋒又老一年
Mk又放唔出

係西甲仲有貨賣
頭先睇法明尼 幾續係後場指手畫腳 提場王 不過跑動少左好多 行行企企 得對手同口無停過對腳就唔點郁

佐仔又咪咁

熱刺

25雲可以一個人帶起隊波
卡叔勁但未去到呢個LV
但隊波無左佢=無左個連接

大陸子 好耐無見...

用IE睇波？

大陸56K=.=

大陸囝 終於肯上黎為大家帶點歡樂

25雲帶得起隊波都係得佢全勤嗰兩季
而家我哋嘅前鋒線唔比嗰時差，但就係中場冇連接

+1

紐狗勁到

依家隊波進攻其實ok
係後防柒，同差一個可以運波上去既人

當年後防都柒㗎啦
咁多年都冇變過

蘇蘭基好廢下去

拖仔有潛質運波上去但浪費哂

guendouzi too

Benz = god

般矛喺強隊執啲年輕後備嘅策略幾好

嗰下咁遲先射
個龍都捕晒位

King, Wilson

如果借到clyne嘅話就好
唔使睇列叔

愛狗要玩兩翼，又冇人分波

唔用中間搞到好似中遊球隊咁進攻無form

佢地有好多跑狗

利狗b隊黎

肥賓真係好勁 卡數好有隊形

ibe

係 話左要肥賓好過愛狗

Viu有得簡原聲幾正，有加利狗

紐班球迷好愛肥賓
成日屌班主爭啲搞走肥賓

佢個班主最近都有課金

痴撚線
個球證

狼隊嗰場三球十二碼

早排睇車區 佢哋都j緊想要肥賓

盲撚左

起咗腳都俾十二碼

第三個12碼禁區外

三球都比錯

新買果件美職球王好好丁

上半場又睇漏咗球般矛手球

睇完有D想裝Now

個球場未吹雞就噴水

我地阿po都要淋下水降溫

擺明係now嘅銷售手法

now係好過有線

美斯一個反cup西維爾

美欺 vs 西維爾

好波

哈 手足們聽日可以去睇樓了

但呢兩隊波踢啲組織都幾好睇

有時都想睇中遊對決
但真係唔想聽英文旁述
有中文聽好好多

中撚哂

除左英超西甲獨佔 其他真係唔會now好過有線

小花真球王

真心痴線 一個人carry

事前飛 話左益你地 廢時你地俾人當做黑衣咁蝦

打疤狗識飛
國家隊踢到好辛苦

三串一 中左唔該美斯

又典牙 事前飛刀想屌牙

電話通知聲啦你老母 得撚閒追POST咩

屌得好！

上次俾阿狗2:0/3:0 個個記住雷狗拉馬唔識珍惜上樓機會
今次就賴唔得閒爬文 好難服侍你地

度馬先 唔7理你地 做人做狗自己決定

whatapp 通知聲好難啊? 出水都比d誠意啦

下次幫你買埋好無 豬就我既 然就通知你收錢

又想害手畜

有冇原link

未落注？

法國呢度手足賭波賭到唔洗撈

係咪又想撚我 叫我po埋身家？？？

不嬲都叫你幫我買埋

勁，不過冇銀碼，都唔係10萬

未話左矛咁多錢買囉 建議你地買10萬聽日去睇樓咋

賺左幾多

路狗啲水真係堅

買得10萬聽日去大陸睇樓牙

觀塘賭神

最慘係最後都係要俾哂老婆

真飛

上貢左幾多成

路狗住觀塘

lm

唔識波 狼隊唔係和波？

走盤

中兩關全盤兩關半盤

賭神ci狗

即係然左幾多錢 唔識賭

十萬

勁

點睇今晚沙利幫車贏第一隻杯而愛sir咩撚都無

今晚撐邊隊好

曼城 利物溝 修咸頓

屌奶星
原來琴晚沙夏入兩球幫水精宮炒李城

我鏝

同雙紅會撞時間係咪即係英超唔再當阿狗係強隊?

雲加未走果時已經唔當 對親big4都比人黑哨

利狗和左最好

踢歐霸都叫強隊？

猁和 禾地贏上前四
鏝之後然哂就猁矛英超了

邊到黎既自信 覺得隊波仲叫強隊
當佢中上遊啦 所以而家排第5 已經超額完成

諗返起上年我地又係比鏝炒完3-0 之後聯賽盃決賽再輸3-0
陣間去馬會買6-0波膽先

啱呀 最好既結局

竟然開始傾波了

傾一下就完左

Reminder that Monchi was the one who sold Sébastien Squillaci to Arsenal. That's arguably the kind of evil genius we need at this club.

我轟話油王對隊波投入低
我廠笑而不語

Premier League @premierleague

No player has scored more winning goals in the #PL this season than @LacazetteAlex with 8️⃣

Monchi去到羅馬就無哂靚收購啦，唔覺得佢會幫到啲乜，仲要講緊無錢

講緊賣人

今晚去飲睇唔到

岩呀，賣沙拿去利真係代表作

班垃圾二世祖真係少少挫折都鬼殺咁嘈

去邊到飲?

Emax

始終宜家班轟迷 多數都係金錢足球起家果陣開始迷
係唔慣架啦

班勝利獵人細蚊仔真係煩

輸幾場波 又要炒呢個果個
油王都要躝

轟狗俾人ban 兩個轉會窗
等睇班傻鳩屌其他隊金錢足球係咁買人

369

澳門邊間賭場好賭？

佢地出幾多錢都應該要續夏世三

世三去鍠啦屌

Arpo24

500k/week

全能王都500k
世三800k 啦

你想要好分定服務好先

用舒服仔打哂算啦沙利契仔

佢串77姐，你諗下呢到日日互jer得幾多個人比人往死裡打

舒服到球迷都訓著

相信大家最關心的，就是當你在賭場的時候，贏輸的機會率是多少？目前澳門賭場的營運方式，主要分為貴賓廳、中場及角子機三類業務，銀娛的「淨贏率」（賭場贏錢金額與投注額的比例）分別是3.4%、41.9%及3.3%……你沒有眼花，銀娛在中場的淨贏率是41.9%！即是你投注10,000元，就平均被賭場拿走4,190元，只餘下5,810元！

最高的。如果你冇資格去貴賓廳，在邊間賭場較易贏錢（或輸得較少）？根據各公司的2018中報，澳門金沙是18.4%，算是淨贏率最低的中場；然後是永利澳門19.5%、巴黎人19.9%、金沙城中心21.2%、永利皇宮23.0%、威尼斯人24.4%等，都是普通賭仔較好的選擇。

新葡，執過差唔多7位走

車上訴既話可以拖到冬季轉會窗先ban, 佢地今夏都可以買人, 同埋佢地一早醒目買左美國仔

any pro

要返工，不了

生產力

隔離熱狗都兩個轉會窗冇買人仲賣人添啦
而家咪又係排第三
佢哋仲要洗咗咁多錢，想買都買唔到

都唔明啲轟狗屌乜撚屌都係我哋屌先啦

人地係豪門,贏開英超
我地係中上遊,贏開足總盃

Rob Holding set to be offered new Arsenal deal despite long-term injury

Ajax block Arsenal's swoop to make Marc Overmars technical director

3m stones

not expected to return until September

下季點搞

馬夫+是但

為自己前途走啦

Training session

會唔會比修記雙殺呢唔知

清朝人

修仔好克阿狗

屌你對住其他人就腿張開

Arsenal are ready to pay the €1.1m fee to acquire Monchi as the new technical director.

A firm offer for his services is imminent. He will be given £50m to spend in the summer — a sum which can be bolstered by player sales. [@diarioas] #AFC

Marv papa ok

愛狗手下馬伕難啲有機會

其實除左埃及同ospina夾埋賣到1x m之外
睇唔到賣人有d咩收入

燒如果唔賣去中超既話分分鐘要貼錢放
細梅咁廢應該都只有loan offer

好在實有遮醜布

修咸頓咁做完全係損人不利己

痴線星期四又要打般尼茅夫頭寒啦

爺爺又贏

使鬼驚牙

岩，起馬然3粒

好分

教我賭

金沙我都成日賭，有贏有輸

婆奴

100%的波

Reddit冇左應該點搵ace steam link

今晚試試佢

你平時賭咩

有女死全家啦

你係fitting叫條女含仲咁多野講？

個個唔係我條女黎

你死全家啦

灣仔英皇集團中心發生盜竊案，兩隻價值逾百萬的名錶被盜，一名涉案青年被捕。

晚上7時許，灣仔軒尼詩道英皇集團中心地下的英皇鐘錶珠寶，職員報案指上址有兩隻價值共102萬的名錶懷疑被一名男子盜走，當中包括勞力士腕錶，警方到場調查後，於一名18歲姓陳男子身上找到該兩隻錶，案件列企圖店舖盜竊，青年涉案被捕。案件交由灣仔警區刑事調查隊跟進，店鋪於案件中並無財物損失。據悉，該青年佯裝客人進入店舖，向店員表示欲買錶，試錶期間將兩隻名錶袋走，店員其後發現事件當場將青年截停及報警。

警方於店內調查，疑犯被帶返灣仔警署扣查。

英皇集團發言人回應《香港01》查詢，指事件已交予警方處理，暫不予回應。

Leicester City Football Club has today (Sunday) parted company with Claude Puel, who leaves his position as First Team Manager with immediate effect.

CLS 爺爺要回來了

爺爺的晚年生活

係為自己前途就唔會留喺阿狗咁耐啦
喺倫敦幾正

dllm 番號呢？

愛sir又贏

大陸子完sem未

你估下

你最近還好嗎

GVG-153

今晚雙狗會我地立場係點？

夾夾口供先

點解隻game可以咁真實

seed

同雙紅會撞時間係咩玩法

想針了

之前有冇試過

快啦

呃左幾多資助牙

冇

阿狗中下游隊冇乜人睇，係zip 呢d 垃圾時間

睇埋阿仙奴贏英超先死啦

長生不死了

逼你開晒兩邊睇

兩邊都反，最好和波等佢哋攬炒

打和+兩隊斷曬腳

食藥其實冇乜用，一世都唔會好得返，揾心理醫生啦

@靚絕五台山

你話冇咩特別嘛

你玩下coffee meets beagle 個啲算啦，
一係就去Cu搵啲讀Language 既村姑啦...

十萬清仲未出黎屌人叫春 渣架

又引戰

可以

濛

睇雙紅會=25

但今晚阿係100%既波

唔出奧燒就唔睇愛狗了

9:05冇ozil正選....我屌爆愛撚

其實一男一女過夜係咪一定要扑嘢

而家d女咁撚隨便 唔想人煩就快快手扑完野訓覺

冇燒就睇雙紅會 \/

笑撚到我仆街

有冇都睇啦，反正係100%的波

百家樂

話就話最公平，但好難贏大錢

Arsenal will offer the position of technical director to Roma’s Monchi, who is believed to have a £1m release clause in his contract, which will not deter the club. [Mail] #afc

Monchi’s ability to spot talent early - including the likes of Ivan Rakitic, Dani Alves & Seydou Keita - is a big attraction given the tight budget at the club, with £45m available for transfers this summer. [Mail] #afc

Sokratis on Özil: “All the team, all the players are behind him & we need a good Mesut to go [forward] because we know that he is very important for us. He enjoys [himself] & we enjoy that he is with us, but when you are injured, it is difficult.” #afc

Sokratis on Özil: “Mesut is a fantastic player & when he is fit, he is one of the most important players of the team. Of course, when something is not going good, everybody is there to criticise but we have to see also what Mesut did in the last years for the team.” #afc

好女仔黎 唔想煩到人地

放工了
有冇內戰？

有出場名單未

未有，你引戰先囉

李城又炒領隊

死熱狗又引戰

屈啦6c大晒咩

無細爆

有未

無燒

又無燒

wanna join civil war

無細爆無燒

米希左翼咩玩法

我藍

你地去邊睇出場名單架

會自爆架喎

2&b wo

Diu v busy ah

嘩 愛狗傻撚左？

冇細爆？

右翼下話

哇仲要唔出羊又玩半場調動？

左2b

係咪聞到燶味？

twitter

出埋燒 羊真係最已陣

列叔連踢兩場

留燒打般矛？

似係比星期5 踢得耐個d 抖下

終於有燒

後備

唉仆街我踢四後，潛定先

都合理嘅 正選出羊打大巴今季效果一直都好差 反而後備出有效果

屌晒愛狗全家

屌你老母唔撚睇
唔係歐霸出局邊緣條撚樣點會比機會燒
當人肉便器咁屌你老母

愛狗死未

無Jen boy

跑唔郁啦

比人爆死都似

最應該輪換嘅人

輪換藍都算正常嘅

燒 羊 後備 列老準備放題
馬伕連後備都無

屌終於無細爆

細爆竟然無正選

算係咁啦個陣 起碼見得下人
後備可以換出黎既都有能力改變戰局

等左幾個月
愛狗為左搶雙紅會收視不擇手段
不過我都係唔會睇阿狗

屌你地唔該用下腦 冇奧燒就叫晒春咁
踢到殘晒傷左想睇都冇得睇

假阿

2&b近排全勤咁濟

我唔想見到走場狗

睇哂2邊啦撐利 大家想踢歐聯就要曼聯輸！

愛狗覺悟牙
竟然冇契仔

和咪得囉

但係我又唔想利狗首奪英超

終於冇細爆

和啦

Arsenal have conceded 999 Premier League goals

Hat-tricks scored against Arsenal

Fowler 2
Rooney
Crouch
Firmino
Aguero
Yorke
Carroll
Quinn

曼高我地一分....你驚愛sir唔會失分咩之後

打和最好

猁拎英超 嘈到地震都似
依家都叫晒春

梗係望佢和 拉舒狗同金身奴傷出

G拎鏝

第N屆波台大戰爆發

咁咩易贏大錢？

又有2&b。。。

對面個Redmond

2&b係新奧燒牙

佢車狗

21點

最正路既陣

點睇上場細爆踢唔足，但今場都冇正選

介紹黎ok?利申：痴線

係

馬伕呀 我要馬伕

Here's how #SaintsFC line-up to take on #Arsenal this afternoon in the #PL:

愛狗仲衰過爺爺教防守

屌 redmond
後備 long austin最撚驚

austin 又要入波了

虐老列叔頂唔頂到呀

睇傷紅算

又冇燒

259!

19000個陣殘到

之前又話唔會再用藍咩解究要收埋自己隻契仔呀

奧燒又無得踢 用個季尾走既人

專殺阿狗

好似好正🥰

然硬假的波唔使睇啦

後備 到時話唔出藍bench燒羊抖下可以接受

唔出細爆出藍斯
愛狗有上連登？

邊個講呀又呢句
利申反愛狗到天腳底

拖

愛狗：大家都睇雙紅會今場wfc, 鳩出算了

話時話拖好似都隔咗排冇打正選

鳩出反而咁正常

冇燒呀dllm

我記得之前都睇過句嘢
但唔記得邊個講

有後已算係咁啦
愛狗喎

求link

Press一路都講叫藍今季要繼續全力上場踢波姐
Media吹風都係吹佢同燒 佢自己又話drop燒係tactical decision

好似係twitter source黎
official左去祖記後無耐既post

無燒睇紅狗大戰了

班19000驚到

甘又系

終於無細爆，孝感動天

雙紅和波 我地就有想上4

留力打熱狗

梗係啦，後備得返山狗依啲

有冇LINK

列叔週中踢全場
依家再打修咸頓
打唔打到半場

沈重嘅愛

修咸頓左翼仲要係列蒙

比人完爆死

點解唔用夢遺 係都用列叔

列老對列蒙

依加D REDDIT想點
死晒既

必要時踢返三堅，唔洗佢上上落落

EDDIT搞乜

Pm迷普有now高清link

睇邊場好

修咸頓盤係咪派錢

如果西波就轉台

上footballconnection個subreddit自己搵啦

屌埋細波 上樓了了

iPad雙紅，電腦阿狗

未到半場已經chur爆

睇雙紅會算

我藍cap

愛狗轉死性
居然打又打4後

兩邊一齊睇

人地打3後

今場陣容正路返咁多支持下
定愛狗想證明冇ozil都得所以收一收細爆

雙開啦

無咗細爆

曼一嚟就派膠

痢狗黑到

PAPA後生10年可以有幾快

唔直射

禁區裡面兩腳波黎

leno

差D爆

WA

laca

goal

Goal~

Laca

-6

繼續屌

拿卡

專登去搵美羊慶祝

又-6

其實係咪越位

No offside?

-6得黎都幾撚幼細

有人包左

做咩鳩

LACABBBLLLUUUDDDCAZETTE

就咁睇有d似

可以轉睇雙紅會了

最底有條撚樣包晒

冇越 左邊有個傻西包左
Btw -6足球

球證都笑

有人包off side

有個包左 佢自己都知自己包左越位冇舉手

專心睇雙狗會了

今晚now e播阿狗嗰場好矇

計唔計mk助攻

仲衰過之前上reddit睇

咁樣就一粒

btw，mk呢球應該係射波嚟

LACA真係射手本色

會唔會同上網隨身睇一樣
要等陣先清

後場玩波

開都未開到出黎睇就入左粒

2&b今日好醒目

列叔

去緊返工睇唔到 踢成點

暫時呢十分鐘覺得d波比平時爽好多

唔會
因為now e最興有大戰嘅話，其他場次就會矇啲

畫質較中清過高

想睇返季初2和b

咩事又唔出燒

原本要十二碼
點知個波去左mk度空晒
但又鳩射斜晒
咁岩射左去突出黎既拿卡度入左
又咁岩有條唔關事既友係好遠包左越位

專心睇雙紅了
2部機開住睇

藍絲奧燒 不可共存

上場踢足

2&B有冇咁靚呀

2&b

MK有邊場係唔廢

有無人有link

2&b 今日fit到

痴撚線彈彈波

1A WOR

上場都唔差啦

其實復出之後都唔差

心照啦

性感後防

俾人禁屌

反防危撚到

Tank訓左係到

後防

mk 20

GOALLLL

成班都on99咁樣

禾b mk

屌又入

2-0

mk

2:0 MK

2:0

繼續

去睇狗會了

Iwobi

啱先邊個屌mk呀？

屎忽撞棍-6波

又燈到mk入波

禾Bmk

2比0 MK

mk 1g1a
連登仔：冇態

259

無左細爆入波入得咁快

屌你 唔睇就入咁快

又燈到

繼續屌！

禾B 今場D 傳波咁靚既

睇雙狗會了

喱球贏laca勤力

iwobi神助攻

細爆係毒瘤

無左細爆隊波順能到

省中人咋 你估真係佢傳咩

agger

-6呢球
撞到人

阿狗班人係咪想啲球迷下半場轉晒去睇雙狗會

今場冇左佢d波快到

2&b D波點解成日好似撻q咁 但係又出到去岩既位

睇黎都係

mk好似呢幾場都有返d態

25b勁到

突破盲腸

咁快2蛋

MK仔專入修頓波

Xhaka啲長波舒服到

我今場fit撚到

咁明顯都冇

有冇人覺得渣卡勁左好多

真逗住型

無細爆+4後衛幾爽

Xhaka諗住比直線列叔

想上前四定想獌贏猁

打番4後都關事

今季係進步左唔少
但之前d波比晒細爆先冇咁顯眼

無左細爆d 傳送勁爽
全世界都睇到 痴撚線 愛狗食屎

和

冇細爆

大屠殺！

靴狗好似傷

冇細爆隊波即刻正常返

MK呢下假身有冇SLO MO

細爆成日拖慢曬
依家啲波幾爽

靴里拉傷出

殺卡有人幫佢分担防務就打得快

卡蘇feel

19000應該輸了 靴狗同拉狗都傷

出個幼幼都唔出全能到仆街

細爆打同一個位真係差幾班波

係咪想佢死

山狗都唔係打中場

分邊長傳本身係佢強項嘛

細爆得閒踢下盃仔算啦

條後方依然嚇死人

ff下好啦 下場又要睇佢正選

曼狗傷晒

走場今日好靜

leno d高波

高波又柒

爛佬

好大機會半場前失番球

細爆係梅下梅下

少有高大但護球能力極差嘅中場

獌狗廿分鐘傷兩件

可唔可特訓高波

中堅你想佢唔靜？

3件

天助利物浦

根本拖沙+藍/燒就勁到仆街
愛狗係要玩野出關刀

讚賞泥

迷愛又要深潛了
收起細爆，出返沙拖隊波爭幾遠

連加特同拉舒係咪真係出到???

仲有迷愛

現眼報

19000傷3件

lin sub左馬達

報應

抵啦

拿卡唔一早射

今日走場過過3次人

Xhaka gd pass

XHAKA 勁到

xhaka球長傳

死獌狗踢傷牙鼎有報應喇

49000成班打壞

渣架through ball

修正之鬼

痢狗ho ball

終於打贏修記

Xhaka啲長波

拿卡好鍾意死CUP爛CUP

吸都岩既

今場係保特排陣？

49000又傷

Xhaka好撚勁

沙卡真核

應該修正多下 過埋第二個

柒左幾獲喎
一開波走甩比人單刀

抵啦49000傷撚晒啲人

有2翼拉邊好好多
何蛇又贏

馬達 靴狗

獌狗爭四了

獌今場唔使輸士氣一定好撚勁

時間尚早

49000廿五分鐘傷三件

好gay

降班啦 仆街 做痢狗2隊
又成日搞鳩爺爺

睇黎今場我又要做motm

下個po我開

49000打我地果場咪又差唔多

福9 馬達 靴仔
報應黎了

新MMA隊猁狗

沙卡真係愈睇愈似下任隊長

我印象中條pk 朗治成日入阿記波

負皮ready

有咁搶口得咁搶口plz
報返holding一傷之仇

抵撚死啦

福九隻猩猩

Long austin

藍斯靜撚到呢 波都掂唔到

對抗性好似好左
比人迫冇咁亂

兩隊傷曬最好

成日深夜閪波就搞鳩我廠

高佬

開咗了

三中堅係錯誤陣式

［自己拉親關人撚事？］